未訓既咪入黎傾下計囉（227）

123

支持

4

望著你講

4乜

也許更易

1234

新人留名

多謝

溫溫下書急屎

快啲去痾

Hi

溶於水的三個字

濃於水的三個字

慢左

番黎了

係 濃

兔兔

痾緊
會用辣姐方法

我記錯左

屙啦屙啦屙啦

我always都係咁

塵塵

因為你太過緊張

我之前都覺得聽落好似溶

包飯

扮新人

嘻嘻

真

要真人嗌hasaki先出到

我認我係on9

想食你d屎

芒丁

認真呢

要唔要食

血溶於水

是
一急一緊張就會

餓了

留咗比你

假

你mf開大都要哈哈哈哈哈哈哈哈咁啦

飯飯

oh my god

你碌丁呢

未食？

佢m底

食屎狗緊係要食屎

Cls

喺你口

我都係

又好似真係
但mf個胸真係好大
有邊個仲大過佢

咁多

我都係
招s男

塵塵
諗起你隻手仔

好粗

未

食屎架

不好J

快

唔信

小傳奇奇奇奇奇

咩味

屌你老濛唔係講假

屎味

所以又覺得好似無錯

肉味

真你老母

放工

去公園

Hehehe

屌你老母？

你平時一入嚟就咁摟屌 就知你係m底啦

搞乜

安全

又眼瞓

極s

咁早

冇 我淨係搶1 -.-

今朝我逼自已遲起身即刻精神咗

但係我今日翻11放3

you win

who？

冇人理我好嬲

香
有啲哈密瓜味

等陣見

羨慕
我仲上緊堂

我有理呀辣叔

理

我唔會入寶塚呢個坑㗎！！！！！！！

Yeah yeah

仆街 又爆左眼鏡

牙奇得你一個理我

Good

好呀

我麻麻地

EGG 幫到你

我係少女

我聽日8半番學

眼鏡公司？

日日睇佢地劇唔代表入坑！！！
我都唔認得人！！！
周邊又貴！！！！

認真咩

係

有牌

屌 我就係EGG 成日甩螺絲

多左個奇 梳9

好好聽 啲妝都靚
劇本唔係每套都得

咁押韻

我諗住。。講笑炸
佢都唔知

邊到押韻

同佢講咗喇喎

我就係EGG 成日甩螺絲

啊拆開讀......

我理你

副野真係好低B

幸幸

你投訴叫佢換過副

有咩

永遠支持辣姐

你坐爆？

牙奇你好好

但一啲都唔明好難投入歌劇

佢無啦啦爆

我g cup

咁算啦冇嘢喇

我有架辣姐

你地貢快嘅

攬

你go cup

好人卡

羊群心理 就算唔喜 錢照俾

應該得我哋兩個去被拋棄了

what the hell

如果係我 應該起唔到

唔明咩

Dr hell

佢哋早洩 sor

包包

子子

比你發現

獨獨
Long Time No See

想塞個頭入去

奇奇啱啱好

子妹

唔夠大

柔柔

我果副係咁

蛋蛋 真 攬攬先

塵哥

做緊咩

無咩所謂順便影下相

柔B

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

仲未bam

啲對白
雖然平時聽日文歌無研所歌詞

好燥 睇唔清野

睇一次笑一次

唔係嘛

屌

習慣就好了習慣左唔覺攰

好多謝你出咗街兩日都特登陪我出嚟

召喚笑笑

看著我不妨濛一點

你最近上多左黎

佢唔知係咪溫緊書
連仔應該處理佐政治post先暫時唔出嚟

溫書先

幫手report多幾次啦

如果多人出黎 admin就會知個post 就可以ban了

Cls好笑

我唔識report

出街開心過喺屋企
雖然攰同埋想影下相

我都潛一潛睇下書先

做功課 同上連登
你呢？

還好啦 睇寶塚唔需要明劇本
睇顏值 聽歌

定係你意思係冇字幕..

潛一潛先

屌 個post啲bam圖冇曬 咩事

係喎我想搵但搵唔到
佢淨係delete咗啲圖冇delet個post？

我估係
afmin真係唔識do.....

Admin想我地繼續笑

admin

貼多d

admin識玩

我就係講緊呢個重點

你想貼？

再貼應該就會即bam
我估

好

Facebook啲人搵到扮陳彥琳嗰個演員

我係台主唔可以知法犯法

你真係諗住舉牌？

圖

見到啊
好癲

假
可能你想睇多啲

冇問題喎

邊個?

上次整個牌？

手寫算啦

笑笑嘅呢個污點

我覺得佢出黎個陣一定會左望右望

接機wo

接邊個

佐仔

你知道有人等你你係咪會左望右望呀？好正常

呢到我屋企嚟架

而家有邊個去

邊個係佐仔

佐藤健

德仔：識佢老鼠

哦 無同佢傾過 唔去啦
你話獨立巴/絲就9沖去接

獨立巴可能話想單獨要你接佢機

獨立巴同獨獨都狗衝

唔知一陣洗唔洗過cu搵人

無啦... 獨巴佢女朋友去接佢
唔好阻住人地二人世界~

呢幾日佢冇上水

心事巴呢

旅行唔接，有手信除外

如果冇手信
即刻調頭走

安全套呢

我痴線 我想講

媽媽做咩

早晨呀講完了

媽媽痴線

真你個真！

屌你老濛！

我同南南講唔是同你

唔早啦

我打多左個字⋯我唔係傻架！

哎呀off係咁上下架啦

佢傻架 唔接

傻架

你乖

有無人想聽歌

禾禾禾

想聽咩歌

Thinking out Loud得唔得

粗0.02

聽完試下

我知呀

我唔是痴線架！！！！

屋企樓上瘋狂鑽野

Ho sad

瀨啦 唔好落

Here

1

上緊堂

柯完 留左啲比你

Diu admin

Ohhhhhhh

好撚好笑

留俾我把撚

好想食新鮮壽司

我痴線

原來傻既

好正

你傻過佢

搭錯線

有d咁既事

想食拖羅

生牛肉好似

比你飲呀屎忽鬼

我？

上PE

me no is cls

想念大家了

不了

大家都想念你了

係咪想蛋蛋搵你

係咪真架

點解宜家google野 中文既話會出咁多殘體大陸網有冇得setting濾左佢

有

搭緊車去機場了

陣間見

去到一個人都無

教我

你本身想打咩

屌 我喺康城出左將軍澳 打算轉車去坑口
點知上左架車又入左康城

佐佐

未死

工具>語言>搜尋所有繁體中文網頁

柒

佢應該係打多咗個我字

下一站康城 下一站康城

三加一陷阱

應該都似

琴晚你亂講嘢嚇死我 彩英哥

本來唔痴線都變咗真係痴線

食飯?

好on9...

好嬲呀屌！

浪費左半個鐘

今日接機…

你A定B？

有無人打機

真心

飛？

好好笑

勁

你去站務台開po同埋send email畀admin la

PC

又開

Ok

咁淨係send email囉

好 大家 我出緊將軍澳喇（第2次）

咩GAME都有

正

未知喎

開GAME未

好 我上左往寶林既車喇

搵你食飯

入左結界出唔到黎

來寶林

坑口

怕左康城

歡迎來臨香港
Welcome to Hong Kong

咁好
你知再講

welcome to cls city

聽朝番8半 但係走左去唱k 而家11點半

一陣就有人舉牌

你係邊

你就好

想染粉紅色頭 點睇

我都想吸

姐係邊？

十卜

荷蘭

加?

咁潮

我只知荷周街食

oic,你依加有咩搞

無宇幕係其一但點解唔洗明佢唱咩
始終係歌劇

你真係荷蘭叻

justin bieber食大麻 e呀e呀唷

而家都白色 咩色都上到

飯

做乜事彩英哥？

邊隻粉好睇

廚

點解你白髮？

唔好係姣婆嗰隻就得

原本灰藍色 甩哂

公

俾人笑慣

老

用腦多

男人老狗粉紅色都好正常呀

聽日要開始番工了

fresh grad?

我番緊。。。

咩色好

綠色

染過

都唔算既..
上一份工番左年幾

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

好MK=.=

紫灰？
再唔係就奶茶色

d頭髮唔會好傷咩
成日要漂

潮文

我想染！！！！

非

唔係你地會知先過我咩

今次係新挑戰黎 個範圍未學過 好驚唔識

水炮藍
防暴綠

唔好了
太易認得出
遲下先！

唔keep一黑左就要重新整過

popo老婆啲水係藍色

警察黑
元朗白

你又知

你唔係返學?

你點知的

有挑戰咪好

會甩頭髮

屌過

無甩過

牙蘇喎

gd afternoon madam

想識你真人了

試下囉 人一世物一世

你長定短頭髮？

我毒

你d頭髮咁健康

謝架架

放學lu

邊度

小妹好柒 怕了
仲要無錢

長啊

圍爐好無

咩邊度ar?

我都很柒

染深紫色

你得既，最後係咪做有挑戰性個份工

我要去到現場check下先知

我以前打機搵食

LOL KOL

打完波 去街街

染我老婆隻色

係 諗住學下新野

返下工可以分散注意力，同埋時間過快啲

主力FPS

跟住笑我

我個垃圾post點算

尋日幫盡左 轉發左好多台

Send email to admin

冇啦

你條友想點

見到你就想笑

我知道多謝你幫手 感激無盡

點樣send
邊度有admin既gmail

你都算係到左一個高峰 第一次開PO正皮多過呢邊咁多

我一見到你就想笑

info@lihkg.com

同事問我做乜野陰陰嘴笑，笑到好猥瑣

咁幽默就留低佢啦

唔好煩連仔啦

唔係不嬲㗎咩

我諗喱兩日夜D走主動問同事學野先
比個好印象人又好點都好 最近唔想成日係屋企

真心呢 唔係淨係
得一個正一個負咩

同佢講請求del post

我即刻入去正皮你

你個人就猥瑣

唔該麻煩你可唔可以delete乜乜乜

我諗都係㗎啦

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

我想聽你說～

上網check左 未有時間

說乜

禾最柒

痴心的你曾回來過

我喜歡你

深紫好老

其實幾正

超級深紅色 深到就嚟變黑嗰隻都幾好

染我老婆隻色 話唔定我會認錯你係老婆

枝薯BB染咩都靚架啦

好似我啲m血

冇咁快啦

都係算啦 費事煩人地

咁要帶我去紅棉路

冒呀，昌

韓妹咁白

我二老婆來

兩畫咗啦

要好白皮膚先好睇

我行得

字好靚喎

你第三個係我

你唔白咩？

早少少到冇錯㗎喇

俾個大你做

你眼有啲問題

我搭緊車

一陣唔知點換卡

個人都好靚

唔白

見到

冇針？

冒係上面大下面細

生個仔出嚟做皇子先

睇下

欣宜樣

明白

佢手殘啫 唔好咁details

字型問題啫

下次罰抄十次

想知點樣改post標題
想改為 一人一句負皮我說話

唔比

咁？

可唔可以唔好見到你 好好笑

我老婆最白

咁既

睇過

你仲要活我隻眼有問題

個咀有啲假
好似畀人拉橫咗

卡比

lt is impossible to change

sorry。可唔可以原諒我

諗得過喎

可，但要繼續笑

眼尾垂落嚟

下面隻兔仔

你想點樣死

唔係同你講對唔住

發生咩事

彩英哥

BP得Jisoo靚

你已經死了

Ok但我想笑

同佢同一樣意見

❤️

咁快

下次笑下你啲字先

我欣賞你

做乜多咗個心心

班扑佳話9我老婆

感謝佢原諒我

真心啦 你老婆 眼光有啲差

你ON9?

想問下黨鐵今日幾點閂

好核突呀

11

Thanks❤️❤️❤️

即係我今日收尾

好攰

2千萬FOL 你話人眼光差

點解會有九個正 一個負

尾班？

佢啫 我有眼無珠 得唔得

多

得

收十

多謝大佬

唔駛

我係多謝彩英哥 得唔得 你行開

究竟有冇得改標題

真心想改

無架

咁渣

話9我老婆 扑左你

因為寶塚嘅賣點係顏 演技>>>>>>>劇本
舉例：愛與死的輪舞 （elizabeth）
其實死神嘅人物塑造 同埋各種掙扎位都寫得唔好
全部靠演員carry

我咁睇
音樂劇 歌舞劇 其實大劇情好多奇怪唔合理位
但係細節係做得好

我做9你

你大我

其實做9你 解咩意思

想改呀

( Show Blocked User - 真係好好笑 )

而家啲人(某啲人) 容易小氣
接受唔到批評
心智未成熟

做9你 都唔識你好細個

解咩意思

我做9你 即係我要打你/對付你 之類

Oh～～～

頸痛

真係唔識

洗唔洗幫你按下 雲哥

搽喜療妥
轉下條頸 ！記得要360度轉！
或者 按摩下

覺得 做9你 好搞笑

返工
Have a nice day～

真係好好笑

夠唔夠力

唔準再用 眼痛

油油你聽我解釋先

斷正

請問你地笑緊咩?

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaasssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssdddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

但我落堂了

說愛我

愛你

我會考慮

#682
發生左咩事

油油你再係咁要打

油嬸：我唔係痴撚線㗎，我真係唔係痴撚線㗎

打我

打

搵鬼信

唔打

有乜撚野咁好笑啊屌

真
睇到頭痛！

做咩

你哋唔好屈我呀

佢話扑你

扑我

WHEN

真
一次咪算囉

唔明有乜咁好笑
睇到都燥

我都唔明
笑足幾日

真
睇到火滾

皇后息怒

楚楚

你快啲拎d雪糕比我皇后食啦

真 要鞭打
屌！！

攬返

小楚子依家即刻去辦！

講一樣野係你講完都無人信

你要講 喳！

笑完未？
我唔想鬧你

講！

喳唔好斬我頭呀皇上

好啦我先, 我有做GYM

唔理你

到我

要聽皇后話

勁了

我好令仔

我覺得
你笑唔係問題 唔洗日日咁鳩笑囉

請你食餅餅啦好無
個設計好on9 佢朱古力餅全部擺埋一齊
依家痴住曬 我係咪要一啖食7塊餅

我唔係痴線

留名想睇你一啖食7塊

屌
一啖食7塊餅我can

你鍾意啦總之聽你

我最乖架

我唔係on9

好on9我想整開又會變餅碎

應笑時笑就得啦

熊仔哈囉

下次請你食

間間～

真架！召喚架架

咁多人入面我諗唔到點解要唔聽你講嘢

我信

咁樣就饒你一死啦

咩餅黎架

多謝支持

聽楚楚話

吾皇萬歲萬萬歲

我特務 邊度既唔講得

朱古力消化餅炸激屎禾

今日皇妃返來了
你要準備d咩

OK

雪凍佢食

我識人做金田一

整碎加牛油雪凍好食！！

黎仔

雪凍你

你去邊

我信你啦

加牛油

九大簋

多謝你

Fat die

我不在家上班

點解

我知呀我發現我蠢咗而家落去

仲考慮

你係餃子

我唔敢食

加牛油真心好食？

下次食

你咁早去

係肥啲囉

咁早到左？

我愛飯飯

好味道

肥死 但正

我...好耐無咁食

突然出現

好似啲餅底咁

咁食得未

依家唯有一啖咬佢地先

我覺得就咁食都唔錯

我有買你地手信架

嘻

可能守衛森嚴要搵位入所以預咗早啲

食完即刻中風

都食

一啖食7塊

真架?

你整比我食

食你

未搭過飛機?

懂了 應該唔錯

係呀 但你地幾個人

可以 cheesecake

正呢

你要煎定炸

Why not both

係咪分唔到

煎餃

乜咁多謝呀

好彩係薄片

我得一粒炸

我唔知呀 可以拆開分嘅

我okay架！

加醋

而家守衛森嚴有兩個入口關卡你唔知就唔好亂講

即刻想食

唔多謝呀
基本野喇

咁煎

你個口咁大

識食！

你咁好既

係咪要召喚架架？

我好耐冇整

小妹櫻桃小嘴

好正常姐

想食了

正啊

Hey hey:p

唔洗

整比我同佢

唔準笑！

係咩

同埋我

真 集集集

辛苦廚b了

你下次小住咁食咖喱比我睇

Hey

唔係架

要大大啖食先爽

廚廚

我都想食

可以
佢要增肥

我以為你係鸚鵡泰聚

我以為你係鸚鵡大嘴

唔辛苦

岩啦叫佢食多啲

鬼係！

我學佢地咋嘛
佢哋咁樣又得 我又唔得

咁又話小嘴

賢良淑德

真 好想食餃餃

4mk!

好耐冇吃了

一啖食落肚

咁唔小了

Come on

我任務

喂呀唔好咁啦有人嬲啦不過前幾日就真係笑嘅
因為連續有幾單嘢包括有人撳錯警鐘同埋有人一入嚟就即刻約咗去見面
另外亦都有人一入嚟就冇差別問人出唔出嚟食飯
所以真係好笑
琴日呢就係笑笑開post好好笑

灌湯餃

一啖一粒

Join!?

我學佢地咋嘛
佢地笑又得
我笑就個個都話我

Now come

真講笑
以前有整開甜品

黐線我見到呢度又好想笑

差電啦

好艱辛

因為你太多我哋維持係每次六個

唔話你 我愛你

Join

我要食三十粒

我FC左係真
我要食！！！！

都係岩岩機場買咋嘛

睇錯一啖食30粒

大嘴

突然推得好快

佐佐你好好呀

頂

想食日本個d

請問多過6個收錢嗎?

我個口冇咁大

佢真係絕世好男人

機場有嘢買？

一啖食一碗咖哩

開大d

冇錢最多請你飲咖啡

真
你好好珍惜佢

好好食

聽日去唱k

食窮

個d炸邊邊

楚楚又要準備開post

我要一啖食左餃餃你 再加啲豉油 perfect

個d炸餃餃

微臣在！

我冇 我中同聚會

支持媽咪開新post

毒撚第一次去唱k
有咩要注意

參見皇后

要準備開

小塵仔

加一支

唔好出現

小熊娘娘

好正
想食

有無咁誇張

有呀 有間手信鋪

唔好咁講

小塵子？？？
屌好似啲太監名

我好掛住你

萬事俱備

我都覺

傻的嗎

恰毒撚

飯飯
又唔好咁講...

我都好掛住你

津路烏龍茶

叻豬！

佢愛上你了

一啖

正！！！

搭飛機記住望 多2眼空姐

對唔住冒犯到塵塵
我冇心的

So sweet

知道

台妹

飲開伊藤園～

咁少
我飲開成枝

我都係毒撚

乖！！

解渴首選

都一樣正

我分享一啖比你

兩隻我都飲

枝咪都拎唔穩

唔得 太少

飯飯識飲

好想飲

我買左津路

貪心

兩隻對比 我都係鐘意飲津路多啲

緊係

依句真！！！

以前睇過一個post話點解津路咁好飲
應該出飲水機個啲大大樽size既津路

一開口口震

覺唔覺得一到夜晚負面感情就出黎

字幕都唔識睇

買定一箱係屋企

我係ok度凍飲櫃 上面就寫著解渴首選

得津路得天下

但係通常係嗰啲常溫17度嗰啲所謂凍櫃先會咁寫

係咪想做埋皇上個位

得津路可減輕痛楚

瞬間無啦啦覺得好灰好痛

飲緊檸茶

支持
我前幾日去大生買900ML既津路都只係11蚊
凍既 好平